唐山地震

5.1級

算唔算嚴重？

按摩槍咁上下

No

未事兒

唐山小地震